(急) 就快入hollywood做，有乜要注意

本人勁中意睇marvel片
細個夢想系做豬豬俠XDD
o甘我之前讀multimedia ga ma
金日收到offer有得入hollywood做煙腸@@
聽學校ching講有用個叫after effect的軟件
但系本人由識用電腦第一日就用linux= =
對上砌的新機系淘反來的raspberry pi
想問下各位有無得linux上裝after effect
等我入去做之前練習下先
唔想錯失金次internship機會！！😭

急不及待想玩玩了

hollywood 有間大酒店。。。

=,=

你系咪我細佬同學*_*

三個肥婆學踢波

連開4個post挑mra機，樓主分分鐘同mra差唔多

btw ebb呢